300食肆受累結業 張宇人料倒閉潮持續

【星島日報報道】受反對修訂《逃犯條例》示威拖累，立法會飲食界議員張宇人今日指出，本港已有200至300間食肆受影響而結業，預料倒閉潮會持續。

身兼行政會議成員的張宇人早上出席電台節目時表示，飲食業面對的艱難情況，較諸2003年爆發沙士疫情時更差。若示威情況持續，估計或有逾千間食肆結業。他又認為，示威者因政見不同而針對破壞某些集團的店鋪，最終令員工受影響。

張宇人表示，已向財政司司長陳茂波反映業界面對的問題，希望政府盡快全數100%擔保業界貸款，令僱主可以給員工「出糧」。

唯一出路：轉黃（真心果隻）

喜迎倒閉潮

屌你老母起碼成個元朗變死城先肯收貨啦

張宇人表示，已向財政司司長陳茂波反映業界面對的問題，希望政府盡快全數100%擔保業界貸款，令僱主可以給員工「出糧」。

借錢出糧，不如執左佢申請破欠算鳩數啦

當年最低工資佢夠話會有結業潮

垃圾波話對香港經濟好撚有信心，問佢岩嫁啦

比廿蚊佢就會收聲架啦 成日生活費wor

呢d 餐廳執笠咪多得你囉，張宇人
行會ge特首智囊咁把炮搞送中條例
咪扮晒嘢spin落示威度

呢個死仆街成日話仲衰過沙士
根本冇可能衰過沙士
危言聳聽

民眾喜迎垃圾食店倒閉

死埋一邊啦

又貴又難食嘅就抵執啦

睇下紅磡同龍門兩間比較就知咩事
唔係我地冇錢食,係有錢都唔撚食你
你唔係以為我地冇錢食元氣去360呀?

希望政府盡快全數100%擔保業界貸款，令僱主可以給員工「出糧」

廿蚊張又黎料 之前就20蚊最低工資 依家叫埋納稅人幫手出糧
做生意做到咁唔收皮就奇啦下wa

廿蚊張

叫員工一齊捱，每人20蚊一個鐘（都嫌多），重新體驗獅子山精神

佢係未講緊富臨呀，喱間垃圾又真係慘過沙士，不過係佢自己攞嚟

垃圾富臨
自己偷人哋招牌
仲講到自己係受害者
支那賤畜一貫操作

佢不如繼續叫自由行落嚟支持嘛，順便可以做下文宣，輸出革命俾中國

佢呢d人up得就up

憑咩自己經營不善要納稅人借錢比你埋單
佢都on9

咪就係

咁都connect到